架直昇機係因為俾我用念力干擾到所以墜毀

大家唔駛多謝我

我已經手下留情

幾時干擾埋班狗既心臟？

幾時幫地球念力除去中共癌細胞?

靜靜地

我干擾緊佢地個肺

屌你老母撞鳩死d 樹，要炒就炒落狗屋度，無柒用

cctvb 強調無市民受傷。

曲線證實有老解傷亡。

唔該搞埋雜種